[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5999)

mg跪拜區

Fast

FAST

吊喇星 1:1 完啦

Slow

3:1

拿波里對家RC

喂屌你老尾 係就劇本紅一件先大炒啦

4:1

拿坡仲有3.5買

米五買no goal

國米角咩事

3mins left

半10全10吹漲

拿玻班友腳軟到

下半場真係一角都無

屎拍仲頂到 上盤狗叫啦

垃圾史柏係要撚兩下先開心

下 半10全10

爆閪完我9.5就一隻都唔刷

想當年既拉科踢緊西丙 記得全盛時期踢歐聯

拿波里沖呀!!!!!!!!!!!

中間蛇

晚安了

11.5s！！！

但爛玻璃真是不敢買細了

今晚可唔可以俾我贏一場

想死 點算

上季定前季比人扣分所以跌

大哥早安

大哥屌你！

找數 得獎者留tg

1-2

1:2我暈喇

紅咗仲勁

1:2

嘩 27倍客勝

笑12

發現你都幾燈

史cup

下

笑到pk

Master g!

屌你老母拿波里 以後唔買

哇屌 1-2

70倍

屌啦星拿狗有角未

降班啦 LLM

乜撚野戰神卡

以後真係要blacklist拿波 好耐冇買佢 一買又撚

安安

落後都無角啦

Var

你屌你老母臭

買乜爆乜

唔怪得個3.5開咁耐 應該2:2完

當我無講過史柏咁撚堅既

打少個都入到波

有冇計

紅左仲勁

27倍客cup

28倍客

哩D真係西波

半10全10咁撚癲，莫非10.5角大都要死

炸得唔得

佢地訓左

有冇42

陷家產

炸左

？？？？？？？

兩場紅左都入波

客3幾多倍

大哥

加度素好撚廢 之前又係教到ac成pat屎咁

後補

兩場都係紅入

25

史特拉30

米五個no goal比客爆

22都偷笑 屌你老母cls

18

戰神卡日

咩料啊拿坡里

半10全10

聖狗！

老馬在天之靈

上盤師又可以上水了

吊你 28倍客勝？？？

激到返咗生

食屎拿玻里

轉頭輸啦

意假都係得ac係正常少少 撚大間中都撚狗

排隊派錢

唔好講咁多 下場 快

1

半10全10未遇過 cls

2

有

多謝賣料狗

中

抵輸喇唔刷角

我了

乜紅左勁d?

我

火車頭半8全8 8.5中位

想自殺

Me

比下面好喎 跟咗你尼斯

仆街 又唔見河床 高路高路咁勁 屌

今日好惡賭

又一場閪波

易撚到

睇下垃圾玻璃攻唔攻

屌 角大撿又唔講

以後買拿波里真係要斬手指

國米派左15c

lm

打多個輸波 仲要半10全10 好野

好

最後未又係3:2 12c

屌睇唔到

火車頭慘劇真係聞者傷心聽者流淚

半十全十離撚哂譜

唔知幾耐冇中過5x1

Lm

11c

我要將今晚最後希望放喺A米

終於11

拿玻里係咪好等錢洗

有冇水

拿坡應該仲有粒

雷姆今季真係想降班，半場輸3粒

勁到

我了，今晚冇贏過

我再買你我斬手指

派我了

補幾

排隊啦

哇

23,126.688

買盤真係慘死 買襯都死

今晚啲閪波

客next goal吖不如

抽翻上面果個10 5 100
求抽獎link

榜尾隊 作客 打少個贏緊
加度素唔好再教波啦

咁就兩皮 cls

求派

抽返上面呀 你地唔洗又喺度lm

兩連角啦仆街

呢件係list

咁就

師兄講到好似好易咁

得戚到

買入球啦屌

㩒屌大半場 cls

其實米五都係list

有冇人一齊去拿波里放針

我知

咁多乞衣mon po

有 幾時出發

聽講米五買左11.5s

留名等睇1:3

你以為10抽5實中你？

無角 抵輸

係咪收哂order唔比刷角

唔想放過你地

拿坡里我屌你老母 抵輸啦

ac米蘭派過去嘅間諜

贏硬

轉過撚頭比番佢 袋穩呀

原來反手

chabb

真喺 死都唔刷

唔好啦

ICAC 要CHECK下哩場波

捉中哂

有冇人知補幾

仲有一個未領獎 3:00前唔見人既話 呢到最快留payme code既100 廢時抽

5

補5

德乙2.5s點頂啊 屌你

又爆，我屌你老母咩

12c

12

不了 藍屍list

係你了 仲有7分鐘

13 14c la diu

3:00 開始？？？

仆街連輸10場

好耶！！！！

比多角 3格角

我屌你有冇咁快

屌你老木？

dllm摩納哥

又臨尾先黎爆角

最快呀

吊 我以為3:00

快啲刷 有ching買重13.5b

停啦

Pm條友上嚟領獎算

底褲藍姐

職乞之鬼

1:3 未

下場買咩

喂唔好

盈盈要練下了

米五121212121212

屌 11.5又頂唔住

夠膽2:2 啊笨

今晚最重心，a米

邊個黎

留定先啦 唔見人直接派算

屌 比藍若雞搶左

依場同國米真係假撚到痴線

55分帳 快

針

反正都係假波 輸多粒 比我贏多d

其實你係咪cd rom黎

人地要cut名

快手完場啦 拿玻

請個好消息 得9個人留言

慢

13c未

唔鬥氣

Iu bb想奶你隻腳

37分鐘10c
86分鐘11c

強陣

得100都要分

依隊鳩波都可以排得先過撚大 祖記 屌你老母啦

1:3就有

係

快抽 唔好理

我有屌波㗎喎，全黑蛇

我 好似留左

完未

重要消息
星期三5 森多利亞 對 國際米蘭 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

我問下姐 冇惡意

呢球路蘭迪想點

快抽

有無人有睇拿波里

ac排第一有讓買咁著數？

曼9可否半大？

完場未

我曼強陣

10秒

Tg 我
Cap account 加 比payme link
謝謝

比多角啦

12.5s頂到瀨屎

12c ft

屌 快手紅多件啦聖保利

鏝
祖
畢
聖
串哂佢試試

拿玻7號 望波唔射 好撚假

意假真係得2.5b係叫到 買其他好易死

口甘黑占四貝

咁都要啱啱好爆我11.5s。。。

Big chance: 8
Big chance missed: 7

咩事？

路爛迪仲搞笑

重要消息
星期三 拿坡里 對 史柏斯亞的「入球比分」結果涉嫌做假，須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

半10全12c
犀利

1:2 12c ft

永久backlist

上半場買？

12c完場?

屌佢老母 岩岩爆鳩我11.5

屌冇我 針

賽前12.5b慘死 半10全12

國米仲未派角？

假撚到 係到望波

垃圾...最尾讓乜撚波

個兩條友做乜柒 兩條友互望

半10嗰陣係咪GEL撚曬頭食宵夜

#951 咁都唔中......

上盤師終於中

車轉半一車車車口扌立

屌 拿破里一世blacklist

Goal!!!!!!

10抽5都唔中 針

梅斯大波

我咁都唔中

真

無gel都死

Goal!!!!!

咩事 最後訓左冇睇哂 應該計幾多c

我都冇中

950 goal!!!!!

終於中我

德乙下半到停角，學埋拿玻里D衰野

同當局確認？咁分分鐘計15c
想知個問題角幾時刷 補時刷咗2c？

車專半一車車車口扌立

己派

thanks 李知恩bb

屌丫 全世界都14wor

屌你老母臭閪里 半十全12 三格角都無 踢咩撚野 仲要比人cup撚埋

咁惨有無人派我，都係我懶 見半十訓撚著左。。。起身89分鐘仲係十。。。。我屌佢老母

thanks 贏多啲

下體會有無撚睇錯

藍若狗同上盤c都有人派。。。。。

屌你老木 尼斯追和51200

摩哥快d入波

專心西甲

電視台 七十幾分鐘 顯示數目 小過 即場一角
我估係呢個原因

屌好波

Ho ball

me

公平嗎 這世界

西班牙杯又要高水半大

畀多球12m禾斯貝加好冇

屌你係咪gay

又中了

咪抄我

公平

10抽5都唔中

全日重心 祖雲達斯

國米有冇得計13c 買左13.5s

國米14c定15

拿狗真係臭閪
最尾幾下拎角好過啦
唔知係到做乜閪鳩

羅紅

你同米五信邊個好

對了

你又祖雲 米五a米 你兩個賭埋佢

德乙半6全6冇人講？

拿有無得計13c

我呢場一定反底

總於唔係摩納哥紅 感動

牠們是咁的

以後不買拿波里
買咁多次輸足咁多次

屌我都無中

咁樣姐係和？

今日紅好撚惡

跟足總就15c

痴撚線公司
下半場冇角
食屎狗到

拿玻里全隊中武肺啦仆街 假撚到

轉頭有

邊度睇 15？

15C有望

咪就係 下半一角都無 輸波先識刷 仲要刷得果兩隻 抵撚死

拿波俾多個角唔得既 全隊同馬勒當拿一齊死算喇

買左十元屎柏客勝咁都開到

尼斯比粒黎叫下

咁點都針了 仲諗住係13/14

Gun G大師了

真飛 轟注

只想梅斯贏波

GUN

仲買多左$100

只想尼斯追和

珍妃

轟注

唔刷點贏

雷恩射唔入就刷角啦

信念！！！
冇理由連輸咁多場

你又珍妃

大多佢200！！！！

你輸咗100比佢

兩中燈神對左
我避了

補時果球 2條友10碼附近事旦ban埋去都入

結果2條友你眼望我眼企左係到，比人清左

15c goal 派左

skip得
MG vs 1.5m

鏡頭轉唔切就開咗波 無影到第14c
第15c就最後10幾秒刷嘅

下次都係10 1 500 簡單d

屌 睇錯

尼斯係咪放棄哂

踢球者踢多個同無踢多個都無分別

Gchi

呢下睇到眼都突埋

咁一定係跟足總啦

咁撚搞笑

留定下次名

123

踢球姐 有咩所謂 大家都係想開心下

15c係咪有希望？

米五定mg

場場下半場都無角

賭錢都係

馬會會派14 15c

開中間 和

有冇link睇

呢句好岩聽

A米原來落咗飛

真 比聖保贏埋得唔得？

德乙7c

香討班廢老已經屌派彩 屌到心臟病咁際

關你撚事

真，和波都刷唔到 幾球處理得好on9

ac個陣弱到

兩大燈神對賭睇戲算

拉科對艾拉維斯

好掛住拉科

係咪場場都allin先會無錢賭下場

惡到

訓教算

有冇人知巴塞會唔會開即場角

唔開

踢球者學乜撚野人踢波

馬會咁講應該計15

咁如果真係15 姐係馬會一早就開錯盤

波已多入未

我小注咁賭 即場all左 但輸左就唔會再入錢

好事定唔好事咁

如果係15姐係即場中位數誤導人la dllm
咁點計

又冰角

直接派我仲簡單

咁大注啲買3格角先

係 買b 收錢

派個彩都派成年 學咩人做莊？

竟然有希望？

真 全部退飛算啦

真？14.5s有得收

乜撚野尼斯湖半8全8

A米算

Thanks

國米官網話14 點睇

好事 空中水人 14.5s

中！！！

馬會邊有開錯係意總計多個

今季降到落西丙 早幾年仲踢緊西甲 新特蘭啲fd

佢又上過水？

輸14.5 s師兄準備錢同狗會打官司

係不過改咗名 唔記得叫咩名 50k 14.5s

5萬元佢跌都跌左

我係新特蘭fans好多年

希望賣咗盤之後可以打返起

雙曼會唔會又0:0完場

多謝你

尼屎 整粒黎

link？

巴塞轉盤未

馬會唔派 3:45都沒得賭

咁一定係跟足總嗰邊wor

雷恩角大24

唉訓算 有人派錢先嗌醒我

小妹為求摩盤

嘩屌你老母右會冇開下體會 爆大冷輸柒咗

你up乜？

但西甲成日都同官方角唔同

都話馬會酌情處理 14 15都派

國米個場有一球好似角球然後個鏡頭冇影到快開左 我以為自己睇錯

比斯特no goal，去睇漫畫先

尼斯12.5b 51100

邊個

大

正能量巴都開始黎料

個陣馬會已經封左角球盤

半8全8不是夢

屌又真係有

冰到咁

摩納哥入未

入左

我睇到90分冇睇果時應該都冇錯13b 最後6分鐘唔知

3:45 想簡場大波轟 邊場穩陣啲

拿玻里半10全12
德乙半6全7
尼斯半8全？

嗌就有

波爾波無角就唔好開咁大，10.5

鏝
祖
疤
鈀
全角大 再試

比甲啦

即係補時其實刷咗2c？ 如果係咁即話應該真係計15

嗌就有系列
波爾多入未

又好似對西波拿利咁撚樣

刷下角先啦

好 熱食算

補數得1 95分鐘刷左1個

個陣係最後6分鐘 馬會好早就封左盤

尼斯半8全8咁7癲。。

德乙走盤

唔好講隊賤種啦

獌曼半大

全部都冰

我覺得曼個場未必大到

夾12.5s 咪咁快刷住

好彩

雷恩入未

屌針9哂

波爾多入完就有

嘩 2-2

都係 往績好似都細多

轟四點包包

屌你摩狗賤種黎

一堆戰神卡完仲勁

紅咗真係惡d

雷恩唔刷
南特刷

-2

2:2

賣料狗對家goal!!!!

尼斯學下野人地打少個都追和

買乜輸乜真係慘

戰神卡黎料

今日紅牌咁撚惡

半2全2

過關算 中既話102100

差啲就你goal

2:3

2-3

2-3 CLS

我買咗

又是我了

打nba呀？
2-3

無可能啦

全隊🀄️武肺啦！
屌佢老尾。仲唸住有得Gel返次
起身仲疴個夜尿仲要俾老婆笑鳩我！

終於知我感受？

賣料100%

對家

唔怪得21仲開4球

原來又是你

中！

Goalllllllll

仆街咁都有半格

乜撚野波黎又

爭雷恩 入未

究竟尼斯個場會有角先定波爾多個場有先

比c特 比多球

3分波

仆街尼斯個場乜都冇 又針2k

買巴塞定畢爾包好？

波爾多快入

為善不甘後人

雷恩 摩納哥 波爾多 入一粒收工 ok?

波多贏到 派20

巴

躝啦

派$20

20咁多

波爾多快手入

612

買乜9都開對家

半8全8？

雷恩班力架咁7廢

比9.5b！！！

南特雷恩
快刷角

ac
曼
巴塞
點睇

雷恩俾粒黎先啦

-3c

馬會睇完波未。

A米啦 賭大細一樣唔會博斷纜

我準備買獌

尼斯快入

收到

派未呀 屌你老母！

9C

12.5b 係度等緊啊 屌

買大細波算

1001

屌真係冰到咁

派左14c

10c

半場一定多人買14.5

-3

唔係開13.5？

以為半8全8

有！

我買左兩格 有13.5
14.5 2.9倍

-3做埋啦

雷恩快撚d入一球

幫手足你嗌吓 利申冇買

波爾多快手絕殺

角細又針

意假唔刷角又4

14.5s

角大日

曼城落撚到

按拿波利既比例。
半10全12
呢場尼斯半8而家10。。。可以叫做超額完成左

我曼gel硬

曼100%

中 派得

好彩冇買全大 屌你半2全2

Skipped

國米馬會派左14

死唔轉盤

-1c

極限重心 曼城

60分鐘個時想買細波揀左角細

Mon po?

屌你 祖又撞 鏝又撞 你買撚哂啦

跟

A米定祖好

冰到完場 傷心

摩狗刷多一角plz

祖

今次早少少出好冇呀？

12c

2連

蛆100%win

mg同路

A米最後召集！

bb 欠1個

上！

南特幾時入？

俾多角黎 -1無時間

今日好燈，整條6x22轉下運先

梅斯同波爾多即場平手個賠率發生咩事
原本係波超低水0.7 梅1.04封左一分鐘之後變左梅斯0.5水 波1.61

我曼高水

11.5s又針

冇人理小妹

原來係你

西杯又半大 唉 黑撚到大注半一果場

你仆街死啦小妹

hi

摩

細波角細 又揀錯邊

波爾多快手劇本式絕殺

應該有13

雷恩9.5b 又慘死

摩納哥呢隊嘢買佢就閪 唔買就正氣

屌你仲未輸死

Ac

客場中過伏

想問一下各位ching 我户口有錢但佢咁寫 係咪銀行問題 怕佢等等又扣我手續費

曼聯

曼 差啲

近排留意到嘅兩個波谷（免費幾準）

轟左鏝準備收$$

尼斯唔識入

如果扣手續費可以打去銀行拎返

炸完

法甲半大

你邊撚柒個？

買左

哇屌又差1c?

躝你老母咩免費擺上嚟都唔撚得屌你老母靜啲啦

你個名真係無撚改錯 無人識你呀

好撚燥 屌佢老母咁樣輸

靚屌

尼斯呢d先係波 落後冇機都識刷角

俾個絕殺角你。。。94‘ bibi 第十三個角球

0-1

鬥炸？

曼。。

洗唔洗入咁密啊

我飛

炸1.5b goal

尼斯湖角大 唔係浪得虛名

我個半大

又炸

半大炸

尼馬去左邊

12.5s靚夾！

炸半大都中

幫你頂住！

830見 訓陣先

咁快又潛

救番我拿坡里d角有突

次次買親角細一係就差一角爆 一係就爆一角

有救命水？

4點有冇水

屌今次真訓 有人派錢直接入PayMe

敗走

好似係屋企打ps5

你 buy what

AC 1c

有冇買拉沙連拿呀？

梅斯角盤收錢算

你長眠啦

同你一齊訓

小妹都訓 買咗祖支持你

夠膽死半2全2 法甲真係垃撚圾

原來西盃又半大左 屌唔敢買

意甲角大日

不二包！！！

a米！！！

曼有火藥味 好睇

迪布尼中柱！

比甲快到1-1 垃圾曼快刷

場智假早咗開波

1.5幾？

主

1.57

條出爐狗咁快走撚咗既 唔係躝我老母好威㗎咩

祖入未

買左巴狗 感覺開硬

又燈神對賭

意甲 睇唔透 邊隊贏

岩岩輸到得返一注2 太sad

包

乜撚嘢事 畢包1:0

G爺全中

唔撚係真是呀嘛？0:1。。。

祖！

唔撚玩，有病

戰士sir!!!!

A米快手cup

迷g了

巴塞作客點入波呀

A米祖記角大上呀

MG全中
1.5m明燈

祖ng

Man c goal!

鏝

係咁炸

冇人講嘅？

2.5B炸

又係越左

不二包3.5細

炸三球都好撚野

睇波喇傻閪

里爾唔買就半大

炸你老母閪咩 20分鐘炸3球

AC快手cup

里爾踢假？

里爾半大gel 其餘快手

睇緊啦屌你老母

又扮

psg又係離鳩譜 轉肥普教都0射

鏝真係好堅

但係0-0

好啦休息了

越位入球大

AC cup未

Ac24 無e巴唔夠砌

買左a米屌

快啦疤狗

屌 on9 買左a米同既巴塞 開波十分鐘你同我輸哂

疤

1 1

黑撚到on99

有佢應該贏緊 祖啲防守好得人驚

性交轉運吧

意甲啲角強勢回歸

你準備11連針了

E巴做咩唔出

4連針 今日

呢場會贏

因為你買咗

睇到都覺得痛

昂熱搞乜9 中堅入兩球

又到psg撚

Trump搞撚到就黎內戰 Cls

DLLMPSG

聖日耳門又要空難

換教練咪仲撚衰

AC cup一季球迷

里爾做也撚，1.68贏都咁難，又要驗腦

祖記半大未

祖記

叫完巴塞又到巴黎

里昂psg疤 買依三隊都要驗腦 cls

AC快入幫你開個半大

屌

G持

巴黎都被人入

1-1了

笑咗 又1:1 到里昂要叫

A米差啲入

咩強隊都收皮

又睇波慶祝

屌3串1叫哂糊 雙曼-7c快刷

里昂整球先啦

A米快半大

蛆唔會又半場一粒撚狗掛

1:1

快入球

AC goalllll
cup佢老母

1:1 感謝主

曼半大未？

cup埋佢

屌 未買cup 諗住煮埋個面買

炸半大

唔買又三場開半大

今場一定要贏！

咁多半大

俾我贏一場啦

垃圾法甲一粒都無

大師我連輸10場啦，冇錢買了

明亮信徒
新list
1.安卡拉高古 +0.5🤕

炸3球cls 點賭

里昂入未啊

抵死啦
蛆入完一粒就想縮

冇角又冇波 賭閪

訓嗮

巴塞開到4.5 唔好嚇我喎

針哂

里昂1:0
d波開始要正路返d

psg入波未

里昂整多球先啦 唔好搞咁多嘢

1:2了

搞咩 d波大到咁

咁里爾呢1.68都含

半大cls

買完細即1-2

里昂 馬賽快開半大

g持

中風賠率

全中51200 on9曼係咁炸

馬賽角盤收錢算

買完諗住贏個早餐錢 唔夠1分鐘1-2

cccc

傻閪曼開到9.5b即派100

開到既話依加兩倍有咩感覺

支持

今日d波好撚黑

已經打定輸數

0-1goallll鏝

Manchester is Blue

祖記又輸

差psg快手啦

祖記2:1

入波助攻嗰兩個換走

里昂癲到

派路

派路都弱弱地智，踢波勁，教波廢到傻

咁遠射

撚半大

曼聯可唔可以追和

意假又玩半7全8？

PSG入未呀

碌碌下狗會甩左一塊仔牙出嚟咩意思

ac差3個角
送俾我喇

ez 10c now!

拿沙連拿快啲俾多粒

角大左！

1-3

我祖

祖2.32

巴黎食💩

-1c
垃圾馬會遲派錢
搞到要追角球冇得買祖

啱啱邊個屌我派路嘅

我鏝0-2

g 蛇好旺

我鏝迷同埋

曼狗咁樣小小反底就諗住贏我城條後防線會唔會弱智咗啲

巴nogoal 51100

巴塞

早知大注啲追數

1.66倍真係低到唔想買

今晚兩場爐心水準備全中
曼城✅✅
祖記✅✅
仲要早水，兩場有少少跟套路

仲唔入黎幾時入

30Dec - 6Jan
確定心水，有事前飛為實，無貼飛就無買

FC麥克阿瑟 客[0]✅✅
CF格蘭納達 主[0/-0.5]✅✅
皇家蘇斯達 客[0/-0.5]✅✅
奥沙辛拿 主[0/-0.5]，有叫補飛🥃
韋斯咸 客[0/+0.5]✅✅
打比郡 客[0/+0.5]🐽🐽
曼聯 主[-0.5/-1]✅
FC悉尼 客[-0.5/-1]✅
波琴 主[0/-0.5]✅✅
卡爾斯魯厄 客[0/-0.5]✅✅
維拉利爾 主[-1]🥃🥃
利華古遜 客[0/-0.5]🐽🐽
諾定咸森林 客[0]✅✅
士砵亭 主[0/-0.5]✅✅
卡拉雷聯 主[-1]✅✅
漢諾威 主[-0.5/-1]✅✅
聖保利 客[+0.5/+1]🐽(講左自己買)
畢爾包 主[-0.5/-1]✅
拿玻里 客[-1]✅✅
拉素 客[-0.5/-1]🐽🐽(講左自己買)
馬德里體育會 客[-1]🥃🥃
奧沙辛拿 客[+0.5/+1]✅✅
里奧艾維 客[0]🐽🐽
祖雲達斯 主[-1/-1.5]✅✅
柏利斯天奴 主[-0.5/-1]✅✅
杜塞爾多夫 主[0/-0.5]✅✅
樸迪莫倫斯 主[0/-0.5]✅✅
班菲特 客[0/+0.5]🐽🐽
克萊蒙特 主[0/-0.5]✅✅
博洛尼亞 主[0]🥃🥃
曼城 客[0/-0.5]✅✅
祖雲達斯 客[0/-0.5]✅✅

串埋祖米得 a米咁樣殘陣都買嗰啲去人道毁滅啦

跟咗2注

未完場，唔好gel頭先

多謝有跟

最後500唔敢串執翻少少都好嘅

PSG 3-1 102500
4-1 104500

D

ac我屌你老母咩又冰一角

停c屌你老母

留名

點部署

Ac幾角完

...

11

屌那星psg

又冰15分鐘
聽到d撚樣話咩11.5收錢真係驚撚左

psg食屎大

你老母PSG

好..

造比我

快死

跟你又贏

叫親巴黎都閪

輸不二包個場 吊

講個笑話
psg 2.5b 1.42
客w 1.22

23

Boom?

小注 保地花高

On9 2-3 898

肥普炒未

屌你輸就輸啦臨尾整番粒做乜

全部最後咩事，本身贏緊錢，而家倒輸on9

里昂真係on9

贏全格變輸半格，只要一秒

615準備

想要小保加

推推樂

保地花半大

甘美加油

帕拉尼all in

出面cctoy成班on9

花膠上盤

已經唔係討論

完全係語無倫次

要咗山度士

搏小保加早幾日對水床大戰之後未復原晒

奧希勁到

甘美奧1-0

如果智甲果場有盤我應該買咗智大

好彩佢冇開

竟然仲有彩派

甘美㩒屌

巴希亞射門仲多過甘美

小仆街半大

Var呀 似炸喎

boom

甘美繼續1-0
半大要再叫